Вид под корпусом
================================
.. figure:: images/interior.png
   :width: 600

На верхней стороне печатной платы расположены:

* литиевая батарейка типоразмера CR2025 для питания RTC и сохранения заданных настроек;
* джампер литиевой батареи;
* разъем для программирования и отладки контроллера;
* светодиодные индикаторы питающих напряжений;
* светодиодные индикаторы выбранного канала AI для интерфейса HART;
* светодиодные индикаторы интерфейсов RS-485_1, RS-485_2, RS-232;
* разъем UART для прошивки контроллера через встроенный bootloader;
* джампер для активации встроенного bootloader’а (для активации bootloader’а необходимо установить данный джампер и нажать кнопку «reset», по окончании прошивки необходимо снять джампер и снова нажать кнопку «reset»);

Так же на лицевой стороне платы расположены контрольные точки для диагностики работоспособности контроллера. Более подробное описание контрольных точек для диагностики смотри в разделе :ref:`Техническое обслуживание и ремонт`.